618想知灣仔修頓球場咩情況？

係咪迫爆左人

岩岩 fb 見人 live 左現場

起碼有一千萬人

估唔到咁多人支持

現場人數眾多 非常擠湧 暫時秩序良好

迫爆啦！勁焗

哇
500人都唔知有冇

集會人數太多，原本仍在球場傳球的一哥及HA高層被迫離去。

翻唔到工 好嬲 阻撚住曬

要出動3萬黑警開路

咩事？

各位巴絲都好努力出咗嚟
好感動! 估唔到咁多人罷工罷課都出咗嚟...

聽講軒尼詩道
莊士敦道
駱克道
同告士打道塞滿哂人
龍尾去到杏花村

根本就㨂錯地方，區區一個修頓球場邊可能容納咁撚多人